CSL 用量王一問

請問用量王可否ethering同p2p?

ok

搭單問，用量王過左6GB點樣check用左幾多data，永遠佢只會show剩餘0%

thanks

巴打 用量王 過左6gb快唔快?

我就feel唔到過左6GB慢左，我都係岩岩轉，暫時覺得整體比smt快，不過csl搭地鐵就好似真係差d

早一年前玩過同地點實測
佢用SMT睇WEBCAM會疾畫面冇咁好
之後用我CSL SHARE既WIFI就順好多
不過CSL用既DATA都係多過SMT
所以宜家到期我都想繼續留CSL但316貴絕其他台好多

巴打介唔介意做一次speedtest?

用緊iphone 6，會唔會慢d

係地鐵係咪load 空氣？

我覺得已經好快了 唔該巴打

有d位的確係 ，例如美孚-荃灣西

旺角d街站做到2xx

續約我問網上sales就話298全包
唔知mk會唔會仲平d

可唔可以加18蚊睇英超

點解係4G,唔係Lte

調景嶺-油麻地都係
係露天幾個站好少少, 不過我幾次都係繁忙時間
唔知其他時間會唔會好D

4G先係真4G

LTE係限速4G

想請教下巴打測速果陣大概用咗幾多GB?
因為聽過一個都市傳聞係用量王如果用得太勁會愈黎愈慢，唔知係咪真

其實keep住有三十幾mb已經好滿足